份工點先算有career path?

小弟fg，岩岩返左工半個月
我公司係普通員工>supervisor>Assistant Manager>Manager>Director
但通常Director哥邊都係鬼佬，所以頂盡都係Manager
依家考慮緊份工既前景
唔掂既話就趁probation前走
想知道大家公司既架構係分成點?

5日office hour=有careerpath
所有唔係officehour同6日既工都係無careerpath

點解一定要5日office hour
我份工返5日,唔係office hour,但係有固定鐘數

垃圾來
到你之後有女朋友又到30準備成家立業就明

樓主你問嘅問題有啲on9

起碼有一個月al 一個月sl 買樓/旅行津貼
無既話真係無career path

點解

大部分女都係番office hour架啦
佢放工你就番緊工
狗公咪約佢一齊收工食埋飯一個唔該送埋上房扑埋

好啦到30體力變差
你一早起身但番中午/下晝
其實未番工個人已經想休息
你話你可以夜啲訓夜啲起身姐
你條女/老婆呢？佢訓你未訓
你起身時佢又出左門口番工
閪都無得屌 又俾狗公乘虛而入

到你有細路
你放工佢地就訓左
你起身佢地就番左學 連你係邊個都唔撚識
以為成日陪呀媽入房個叔叔係老豆而你係工人
到時喊都無謂啦

一般黎講大公司會比較有Career Path
大公司架構大 部門多 每個人嘅分工都分得好仔細 對於大公司黎講 員工就係最重要嘅資產 既然係咁重要嘅資產 以工作環境、Training、人工、福利睇下就知你間公司有冇錢投放資源係員工度 個人會咁理解

做過世咩戇鳩

Career path 係interview 鳩講既啫
你唔轉吓工邊有得你升

何謂有career path?

永遠冇得升但月薪十萬算唔算有career path?

我入職係manager (當時工作經驗1.5年)

Manager>Sr Manager>Assistant Dir>Director>AVP>VP>SVP

間公司多人 根本好難逐個評級
嚮一個比香港仲細既地方請左過萬人
一般都係自動5年升一級
響呢啲情況 如果搵到更好嘅工我會轉

我係比較好彩
一入職已經係同最高管理層個別有接觸
5年我由manager上到director
人工一直都係去到grade既upper bound
都我離職時 個CEO都有比額外gratuity

第6年有間細公司offer SVP
人工係日薪成萬咁計 仲要有簽約花紅

有冇前途唔係計較上面有幾多人
而係你有冇機會同管理層接觸
如果有咁嘅機會 而你又相信自己有本事
咁呢份工就係有career path

嘩 你人工仲高過林鄭喎

通常working days係22日一個月
其實我行業普遍VP係US$20k++(base)
如果SVP港幣20零萬係正常
出面ibank濕鳩VP都連bonus都3M一年

所以話正常人唔會幫政府打工

賭神

巴打你眼光
香港地大把人人工高過政府

一個月假其實都係廿日
唔洗以為好多
利申 唔只廿日

嘩 真係打工皇帝！

繼續吹

高手在連登

睇你d舊post